入 大陸做到 我地香港一樣得

記唔記得 唯唯……？

只要令到tvb俾大陸人覺得係支持反送中就已經贏左。

點做先